HkBN到期

比埋啲垃圾offer我
Sales 請出手

樓主會唔會有tg可以留低？方便介紹？

識個朋友可以幫手
TG pccwxnow
whatsapp 52061588